去完大X樂先知個禁令流架

今朝去大X樂食早餐, 都諗住冇位外賣架啦
入餐廳之前就量體溫, 探個頭都34度, 屌你老母我發冷呀? 我叫阿姐探多次都係一樣, 叫我咪撚煩入去買野啦, 極度懷疑量體溫係做假, 做到發燒比你過
入到大X樂之後見到好多位封左, 其他位又坐哂人, 咁唯有外賣啦
等外賣期間見到張4人枱對住坐, 睇睇下其中一個走左, 另一個就拎住餐坐落去, 屌你老母原來可以俾唔識既人塔枱架?咁其他封位都可以照坐啦
之後拎到外賣啦啦聲走人
總括黎講, 禁令流架, 職員唔會特登要你離開, 反正食完就走, 聽日就會有人挑戰坐封位

仲去大家樂食早餐，屌你老母

支持藍店既垃圾

窮撚住公屋果區得呢間簡咋, 一係吉野家囉

自己唔識煮？

Ys Im rubbish

窮撚都食早餐 窮得去邊

相呢

敵人想你做的

題外話，探額頭好似次次溫度都好鬼低
我平時探口探耳多數係36.7-36.8咁上下，探親額頭都係36.1-36.2,甚至35點幾，其實係咪有唔同標準

無人執行 唔怕

額探係會比其他探法既溫度低

探春袋如何，有冇人試過

探耳個d好似會高0.5度

但係34都幾大機會係探唔準

我都成日探到33-34